[空投師] [突發] 旺角有暴徒高空擲物，並擊毀汽車

旺角新填地街581號一幢大廈，接近中午發生高空墮物，一個薯仔由高處跌下，擊中一部汽車，車身受損，無人受傷，警方到場調查。

薯仔?會唔會冇心

薯仔都有良知過你班藍絲
識得向黑警說不

單嘢有冇10年